林鄭今鋪明顯比梁卓偉過左一棟

事先聲明 梁卓偉口罩論係好on9

睇番今日港大發布會
明顯梁卓偉係有預謀
大年初一忍氣吞聲跟政府主旋律話唔洗封關, 靠containment就足夠
仲大大聲講抗疫只考慮科學唔考慮政治
當然之後比人圍插啦

不過正正係依次記者會 佢成功endorse左自己做政府專家顧問團代言人
所以黎緊既抗疫戰, 佢成功令公眾知道佢係政府可以依賴既科學權威

兩日後即係今日
即刻繞過政府, 提早靠港大平台發放科學數據
話風態度一百八十度轉變（真係兩日就有完全新一set數據可以推翻哂之前講既野？唔好傻啦）
直接抨擊剩係限制湖北入境無用
佢自己都講, 因為要開依個發布會, 無去政府開會
正正因為咁, 佢無需要因為共同責任制限住自己講咩
亦基於佢第一次話「抗疫只考慮科學唔考慮政治」
以後每次佢提早公布數據＋建議而政府唔跟, ＝ 政府用政治凌駕科學

推

push

希望係 推

竟有好人？

係真唔係

真
出賣林病可恥

有無咁深權謀啊屌
我覺佢驚比學生神獸多D喎

Push

應該諗清楚, 冇謂做港共的替死鬼
出左事之後, 港共一定賴晒佢, 佢做左香港千古罪人, 咩都唔使撈

Agger

點解唔係林鄭過左梁卓偉一棟？
而且林鄭講嘅野係同佢上星期係瑞士講嘅野一致，沈旭暉話林鄭搵專家出黎幫佢做condom講得好岩

林奠理撚得我哋點睇佢咩
擺明政治凌駕科學你都吹佢唔脹
都咁多個月

咁易咩

梁卓偉係曾蔭權時代既副局長同特首辦主任

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

扯貓尾啫
一啖砂糖一啖屎
事後可以段章取義抽返啱用嘅野領功

勿跟車太貼，無人係信得過

佢俾政府擺上枱就真，有乜野政府都可以賴專家，梁卓偉到呢刻都唔敢公然講封關，只係話做多d建議俾政府行前多1-3步，具體野唔敢講，驚講錯野，佢仲好意思大大聲講公共衛生科學主導，無政治考慮，咁驚講錯政府唔啱聽既野，只敢偷偷同政府，唔敢公眾講出黎，你話無政治考慮，人唔笑狗都吠

入過官場就染上奴才氣，點都洗唔甩
梁卓偉有乜要驚唔敢直接公開講，而要請示特首先？

林鄭搵親專家都係想利用佢地支持佢既想法,之後跣佢地一鑊,跣過周永新,黃遠輝一鑊.

呢條友似係老曾馬房, 跣林鄭唔奇

佢無去政府開會係好事, 保清白

起碼食過夜粥
知個遊戲點玩

話屌你陰濕到你
林鄭真係多得你唔少

佢可能份人/講野真係on9
但連登仔麻煩睇下佢背景

誰人冇錯，梁卓偉知錯而改，仍然係人。
林奠未見知錯

因為佢唔想俾人一齊清算

林鄭唔會俾人呃到，因為人哋年年考第一，而且係政治優先你奈佢唔何

好易
根本醫護系學生全黃

呢個似啲
在其位謀其政
有啲說話唔可以唔講

本身正正常常，一講口罩論隔離個阿嬸就話我帶住口罩都講到野，成件事即刻膠咗

同意

條友諗住「國家終於有任務俾佢」可以痴返入政府
老豆姓乜都即刻唔記得

好彩及早俾人屌醒

琴日林鄭不停推林卓偉出黎死

可能個時未出數據掛

黑食黑姐

林鄭本身份人就係不停推香港人去死

奶共都無得做校長 搵張翔 奶黎做乜

同意
佢同淋病開完記招之後全城圍插
呢啲professor 做到咁高層最要面

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

其實我覺得佢係咪咁做喺學生心目中嘅認受性都會跌㗎啦
學者玩政治就最戇鳩
仲要同個本身就弱智嘅同Team一齊玩
而家咁叫做亡羊補牢

識玩一定係過橋抽板
先拎實權，再反面

屌，世界仔識玩

真
其他野都算 依家係抗疫
真係賴大鑊佢就係殺人兇手

錯撚曬
擺明就係林鄭想拎條友黎做COMDOM
條友後知後覺，蠢唔曬，所以出聲打返個底。

口罩梁就收工啦
社區醫學專家咋
恃住自己做過下官出嚟鳩up
講傳染病方面袁國勇何柏梁管軼都未到佢啦

入得政府都冇好人

只係林鄭想過梁卓偉一棟
梁最後關頭即刻轉軑投降
光時五缺

呢年成幾百個看透世事post
笑鳩死我

學生神獸 咪撚笑死人啦

唔一定係好人，識玩政治姐

呢個似啦，
兩日之間轉得咁快，
分分鐘係知道內幕消息所以拿拿聲跳船

讀咁多書都係弱智

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

證明考試高分唔代表做咗到野
乜都爭第一，沖出黎柒。
個政府根本就聽令北京，高度自治明存實亡！

多黃啦
全黃就唔係
畢竟都有啲狗仔狗女
又有啲離地撚 中立膠
更加有啲支那生

但應屆學生會都算黃得出面

似黃絲精神勝利法

似政治權鬥
不過有料

沈旭輝應該有提水
前幾日沈旭輝出post勸專家小心中政府計

唔覺得佢有咁醒